所有人即刻同我補鍋，極緊急

隔離見到依個post
【求下班去美國既手足 努力比油】 聽完兩個美國聽證會之後 真係悲憤欲絕
覺得他講得好岩，米已成炊，但仲有補教嘅機會啊！
無錯就係twitter
即刻上去同美國班議員講我地真實嘅情況
有幾大煲幾大但唔好unchecked e.g.被自殺無名屍
同埋要煲大美國core values，human rights，democracy,，freedom
講下係global fight，good vs evil，民主vs極權，適當煽情
除左solomon，仲有好多其他議員，唔好成日搵solomon
最緊要記住禮貌，senator xxx，please xxx
快D同我即刻開始做，比d誠意自己寫
求下你地，我一直都相信香港人係全世界最叻嘅

(有圖）一人做一步，好快解鎖成就

推

push

推推推推推
講到我地就黎死啦咁（雖然係真既

推
Twitter 真係好重要